華為又贏：支那人過關偷影相，海關唔使開佢機都刪到相

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

🤣

唔人道 但合例合法 可以睇下232章54條

證明android屎

厲害了我的國

有冇可能啊

厲害了我的蟈

佢好似唔覺得有問題咁

在高科技面前,我們都是透明的✌️😃✌️✌️😃✌️